放低一個人打氣區(2)

From 老熊巴

唔好搵番人啦
留番小小尊嚴比自己
你完全消失先可以比機會佢掛住你嘅好
你纏住佢佢就覺得你煩同埋隨手可得
同埋無聯絡先可以heal and move on
花d 時間落自己同朋友身上
如果唔變得更好 就算個天比多次機會你地你都唔會把握到啦
最後即使真係同佢緣盡 咁你都已經係一個更有吸引力嘅人 可以識個更好嘅

共勉之
有圍爐互屌tg group
想入可留tg
希望互屌得醒大家
早日脫苦海

共勉之

召喚社會 回憶小子巴

等你幫手屌醒我地

你先係主力喎

我呢排唔係好掂阿
要你屌下我

May I help you ?

被聯絡返又重新跌入放唔低嘅旋渦定屎忽痕諗起？
好正常㗎喎
點都好
Keep住掛住或者stalk都冇所謂
最好睇到對方冇咗你一樣照舊開心生活
極端到佢一個俾人哋Facebook like/comment都可以令你再次下定決心放低

而加到我要被屌醒

唉，有冇人屌醒我⋯
一齊咗5年一直都咁sweet，第三次long d 終於唔掂話我地太細個，唔想咁快settle，冇咗啲經歷，本身已經plan緊一齊去過去生活，大家一直好期待，疫情發生所有野就變哂。
佢嘅離開同亞古獸一樣，就咁就走咗。
我同意佢嘅講法，我都欠缺經歷，但係好難放得低一個咁愛同支持我嘅戀人，朋友同家人。
日日都係度諗啲冇可能發生嘅野，好辛苦。
原來愛係解決唔到所有問題，我地都唔係咁special。

想入tg: bullshitisme

tg: podiepo

留名

歡迎大家係到分享自己既故仔
亦可入谷求屌醒

打咗一堆野比佢 我好掛住佢 佢已讀咗我...

做乜send 野比佢
嫌自己唔夠cheap ?

我鐘意想挽回佢 我仲想有機會

求入group 被屌醒

咁我可以同你講你咁做無機會咁濟

咁要點先有機會

做返好自己先 冇人會中意一個冇尊嚴嘅人 慢慢黎啦

追第一個post

明明睇完個post 但仲忍唔住搵佢
搞到又俾人已讀不回
好犯賤 求屌醒

希望我幾個月後
回望覺得自己好蠢
已經解脫左

點屌醒你阿 你睇完個post都照揾佢
點幫你阿

認真
講就講到口臭
咁多巴絲分享左咁多經歷叫你唔好
你都要衝入去
點幫你阿

樓主返嚟喇

重生的樓主

叻

求入
想有人屌我前男朋友 唔知做咩咁理想化佢 咁放唔低

佢又出現返啦
好似想開返個話題
諗緊應唔應機
如果應左機
又重複繼續傷害我

自己決定
都已經屌過你
唔再屌啦

教你一個方法︰hea應, 做結束話題嗰個
總之你唔好表現出你care佢既message
完全唔應對方都可能覺得你係特登
所以最好hea應, 然後做返自己野

回憶小子巴
仲有唔好秒回

女朋友突然間同我講分手

心個下傷痛真係唔講得笑

我唔再搵佢 係咪對大家都好過啲？

會！！ 呢段時間對自己好啲啦
揾下朋友 做下拍拖嗰陣唔得閒做嘅嘢
好快就會放低到佢
呢段時間一定會不時諗返起佢
頹一排之後就會開始冇乜嘢
加油巴打

@WantToQuit 求入gp

無錯
要比冷靜期
因為佢而加對你既impression 係負面的

原本都有mon上一個post學嘢
諗住可以喺呢段時間將重心放返喺自己到
做返好自己
但近排成日都好掛住佢 搞到自己冇心機做嘢

Block 左佢啦

想入group @hardtocreate

新人有冇得入谷

Add唔到你
你較左privacy setting

轉番啦 thanksss

情況有啲似
可唔可以屌埋我

我嗰個成日冇啦啦send自拍過嚟
或者無聊send msg嚟問我野
但係次次都隔6個鐘先覆 最後甚至唔覆cls
隔幾日又冇啦啦send過嚟
都唔知佢想點
久而久之對佢心淡
亦唔想留戀起呢啲垃圾身上
但總會有啲覺得唔憤氣同諗住
琴日又冇啦啦關心我
好煩

你嗰個就好似去超級市場
買完嘢去收銀，收銀問：「喂加$1有罐啤酒喎！」
罐嚟酒（閣下）咁梗係要要留住先啦啦
成本咁低又有收獲

社會巴d比喻
叫左你地block 又唔block
同你講埋點做又唔肯

未瞓醒打錯晒啲字sorry

巴打早晨

冇計
打仗嗰陣
開始現敗象嘅一方一定會諗有機會反敗為勝
好少直接投降認輸
天性嚟嘅

想反cup 都唔係一時三刻既事

冇錯
仲要本身有實力或者有其他因素至得

有一種「忽冷忽熱」套路
對你用得呢種套路既人
肯定有目的
最佳做法：當佢精神有問題

想反cup一定要放低哂之餘仲要心態上遠比對方強大
到時對方無論在你面前玩咩花招你都可以睇穿哂
甚至可以玩返對方轉頭
當然有無需要咁做就睇個人